攞住班官講非港人免費醫嚟問班藍絲就得

問佢哋仲信共產政權唔想搞死香港？

十個有九個應該冇聲出，駁咀就補翻 100% 中國傳入同 >90% 中國高鐵入口肺炎，同埋入院/ 入境瞞報。

之後都仲同你拗嘅，你叫佢直接移民中國算，香港唔啱佢

大家血濃於水唔好咁計較啦

抗疫保命
推翻政權

藍絲嘅普遍特性係極度自私，針拮到肉，佢緊張過你好多

呢個真

[事關重大請廣傳]

香港人以及醫護、海關等要職唔一齊三罷嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護同海關全家在內嘅更多人

我會支持三罷，亦會身體力行一齊三罷保護香港，直至港府落實封關

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

「感染的人越多越好」

「我活不了，你們都別想活」

「要死一起死」